是日早餐 XXXX。。。。。。。

咁午餐呢

粉紅色遮咗嗰啲咩嚟

屋企地址 我拎左封信黎墊檯

...

.....

點解羊D手指咁似BB

死肥羊

我個仔

羊瞓梳化?

比你隻手𢲡住條j

yes 我妹搶左我張床半年唔肯比返me 我唔想訓返佢張床 then訓sofa！

我要同羊個妹孖鋪

Miss you 弱智手指

一齊瞓

屌。。講起我啲傷心野

同呀妹一齊瞓喇

記得你好似擺過地址上嚟

係

第一張相以為係兩歲bb d手

笑u

真係好似小朋友手仔